14:00 佐敦好多狗

如題

可唔可以唔好剩係懲罰出名嘅黃店？

今日成個九龍都係狗

721唔夠人? 屌你老母

狗很快玩完, 俾中共當condom 用完即棄

今日有無不反對通知書

應該無